[Steam][免費][射擊] PlanetSide 2 全球唯一史詩級超大型千人同圖戰爭網絡遊戲 4月25日大更新

Steam頁面:

4月26日Direct X 11 支援PS2 gameplay:

《行星邊際2》（英語：PlanetSide 2）是黎明遊戲公司（原索尼線上娛樂）於2012年11月20日發行的一款大型多人連線第一人稱射擊遊戲，為2003年遊戲《星際OL》的後續。這個續作使用了全新的引擎Forgelight Engine，支援過百人線上遊戲。[3]且在2015年創下健力士世界紀錄「最大規模線上第一人稱射擊戰鬥遊戲」約有1158名玩家在同張地圖對戰。[4]

兵種:

滲透者:能使用狙擊槍、衝鋒鎗、斥候步槍，並可以攜帶反步兵地雷和偵測裝置。還可以轉化敵方的終端、砲台為己方所用，「按F開啟技能暫時隱身，按E佔據敵方終端或炮塔」。

戰鬥醫療兵：使用強大的突擊步槍。醫療槍可以復活（鼠標右鍵）、治癒戰友（鼠標左鍵）。按F啟動技能可以治癒自己周邊的隊友，而且還可以攜帶復活手雷，復活範圍內死亡隊友。

輕型突擊兵：使用卡賓槍、衝鋒鎗、霰彈槍。裝備了飛行背包，可以到達其他兵種不能到達的地方，可以使用C4炸藥和小型榴彈發射器。動作靈活的兵種。

重型突擊兵：裝備了厚重的裝甲、火力強勁的輕機槍以及反裝甲用的肩射武器。按F可以啟動暫時性護盾吸收部分傷害。

工程兵：裝備的納能修復裝置，可以修復己方的裝甲單位。納能裝甲包可以快速地展開火力強勁的反載具、反步兵炮台以及為隊友提供補給的彈藥包。工程兵還可以攜帶反步兵地雷、反載具地雷以及C4炸藥等工具。

MAX(需要支付資源才可使用)：MAX外機械骨骼裝甲可以抵禦難以置信的巨額傷害，他們的武器庫中武器種類繁多，有可以對付一切單位的重型武器，可以根據戰況更換裝備在左右手的武器，是名副其實的殺人機器。

陣營:

PlanetSide 2 共有三個陣營(4月26號更新第四陣營)，每個帳號本身擁有四個角色欄位，當玩家創造角色時需選定其中一個陣營，創建後不可更改，每個陣營兵種一樣但使用不同的槍械和載具。

新聯邦 New Conglomerate (藍國，簡稱NC，槍械偏低射速、每發子彈高傷害，MAX裝甲主要配備散彈槍、亦可裝備盾牌，接近戰強大。)

地球共和國 Terran Republic (紅國，簡稱TR，因為有中國玩家加持所以人數最多，槍械偏高射速、每發子彈低傷害，MAX裝甲主要配備轉輪機槍，高射速高彈量人型炮台。)

瓦努主權國 Vanu Sovereignty (紫國，簡稱VC，槍械使用激光彈，MAX裝甲使用激光炮。)

Steam頁面:

轉自貼吧:

【PS2更新內容翻譯組】2019年4月25日正式服更新-新士兵

所有PC服務器將於北京時間2019年4月25日星期四晚上10點離線進行維護。停機時間預計可達3小時。

性能，性能！還是**的，性能！

一個游戲的生命周期裡，沒有比性能更能被頻繁討論的痛點了。

在過去的一年裡，你能看到我們從不同的角度來處理這個問題（以及之前的幾年）。雖然我們在優化我們的底層文件上取得了重大進展，但如果不先進行一些重大的檢修，我們就沒有多少改進余地。

經過數月的工作和公司多個部門的協調，我們不斷精進，終於達成了目標。在這裡我們很高興地宣布，DX11現已正式支持行星邊際2。

最重要的是，這些更新為我們提供了更好的工具來診斷和解決將來的性能問題。

所有兼容硬件類型的玩家都應該獲得顯著的性能提升，這在很大程度上歸因於此更新，但也離不開從前的努力。

游戲使用的大量第三方軟件和我們自己內部的Forgelight引擎已經更新，我們還重組了文件打包和加密的方式。

這不僅使游戲性能更高，而且文件大小更小，更安全。
所以慶祝一下，奧拉西斯，這是你應得的。

NSO（Nanite SystemsOperatives）納能機器人陣營，參上！

為了適應最惡劣的天氣和最嚴苛的作戰任務，全新的納能機器人加入奧拉西斯為三大陣營提供服務。玩家現在就可以創建我們第四個陣營的納能機器人角色。同時，我們還向所有玩家贈與了一個額外的免費角色槽。

NSO角色僅對處於會員身份下的玩家可用。

每當一個NSO機器人角色折躍到一個新大陸，他們都將被指派前往當前人口最低的陣營進行作業。

在玩家前往一個新大陸之前，這個陣營不會被重新分配。

NSO角色只使用納能公司的武器，並有自己的特殊成就線可供完成。

NSO角色當前尚未擁有使用陣營特色武器/載具的權限，因此在購買為多個陣營提供武器/載具相關物品的捆綁包時要小心。

NSO角色目前無法獲取MAX機甲，主戰坦克和陣營特色戰機，納能公司正在積極與各陣營的首腦進行談判，以盡快獲得授權。

NSO角色可以加入軍團（即使正在為該軍團所在陣營的敵對陣營提供服務），並且可以加入和領導他們目前正在戰鬥的任何一個陣營的小隊。

如果一個NSO角色離開一個大陸，並被指派前往另一個陣營進行作業，他們將被從當前的小隊中除名。

目前，NSO角色將無法訪問新手教程和科特爾VR。

除此之外，NSO角色的運作類似於任何其他陣營的角色。

他們有相同的生命值，移動速度，Hitbox和動畫，他們死亡，又重生，就像任何其他士兵一樣。

該系統的設計有幾個目標。

首先，我們想要一種解決人口平衡的方法，而不必依賴陣營隊列，如果玩家想在某個特定陣營上與朋友一起玩，這雖然很有效但並不有趣。

其次，我們希望有一種方式來感恩和獎勵我們的金主爸爸們（睪貴的會員），沒有比駕駛一個准備戰鬥的機器人士兵更突出的方式來炫耀你對游戲的支持（航母呢？航母呢？航母呢？）。

最後，我們想完善一些行星邊際2的背景故事。NSO機器人陣營的出現是圍繞著納能系統的一個更大的故事線的真正開始，有一些英雄人物你可能（或者可能還沒有）剛剛聽說。

我們希望你喜歡這些新士兵，他們一定會對奧拉西斯的戰場造成巨大的破壞。

准備好重返戰場了嗎？

歡迎所有回歸的士兵們！所有人都將從4月28日開始獲得雙倍經驗，持續到5月5日。並且在4月28日會員們會享受到他們獨有的四倍經驗！

為了慶祝這次大規模的更新，我們還構建了一些新的捆綁包、促銷和未來四周的特別商品日歷。

大陸狀態
玩家不應再收到空白的警告獎勵通知框。
折躍門應當正確阻擋外部射來的炮彈。
當一個陣營鎖定一個大陸時，他們的勝利之歌就會響起。

能量枯竭-全新大陸活動事件
能量枯竭活動事件現已加入大陸活動池
事件開始時，兩個提煉器將會出現在地圖中心位置，並且無論何時總有兩個提煉器存在
玩家需要向提煉器輸送氪金礦
當一個提煉器充能完畢後，它將會彈射起步進入軌道，並且會有一個新的提煉器在其他位置生成
目前，當一個陣營獲得該事件勝利後，該陣營將會獲得決裂者和工蟻八折的獎勵
在之後的更新裡，我們將為勝利者提供一種特殊的變種載具，但在正是更新前我們仍希望能對它做一些改進

不穩定折躍門

不穩定折躍門不再使用警報系統來穩定自身，而是在滿足條件後立即發生。
當一個新大陸開放時，它將保持不穩定狀態，每2分鐘檢查一次大陸人口。
穩定狀態現在有三級：不穩定單線（如本次更新之前一樣）、不穩定雙線（本次更新加入）和完全穩定。
這些變化應確保擁有足夠人口的大陸迅速穩定下來，以幫助玩家在地圖上移動，以及下面的重生系統改造，並影響未來的快速加入改動。

重生系統改動
我們對重生系統做了大量的修改，這將有助於為玩家提供更愉快的戰鬥，在從一個基地移動到另一個基地的過程中阻止人口過量，並允許玩家更自由的在地圖上移動。

目前的重生系統是過於嚴格，並且沒有指向任何特定的方向。經驗豐富的玩家通常會從一個重生點跳到另一個重生點，以前往他們想要參與的戰鬥區域。同時，玩家也不願意離開他們目前的鏈接線，這對“蟲群”的形成起到了很大的作用，而“蟲群”會在鏈接線上毫無阻礙地向下移動。這種經歷對新老玩家都是不好的。

修改後的重生規則現在通過優先級系統工作，首先出現的是理想的重生位置，在較長的等待時間後出現的是其他重生位置，這一系統有效地限制了玩家在地圖上重新部署的速度，但仍然允許他們這麼做。

第一優先級重生位置：默認倒計時
折躍門
上次使用的重生點
重生信標
可供小隊成員復活的載具。
如果當前區域沒有過量人口，該區域中的其他重生點。
總人口不超過12人的鄰近敵方領土的友方領土

第二優先級重生位置：15秒等待時間
過量友方人口的當前區域
總人口不超過96人的鄰近敵方領土的友方領土，且未被斷鏈接
被本軍團占領的，人口未過剩的，未被斷鏈接的點

第三優先級重生位置：30秒等待時間。
未被斷鏈接，也無和敵方領土接壤的地區

這些變化使玩家能夠跳到人口較少的區域並開始沿著鏈接線向下移動；禁止玩家從其他地區直接重新部署到人口過多的區域；當您上次使用的重生點被破壞時，減緩人口過多區域的重新部署時間。

我們對這個系統有很大的靈活性，可以放松或更嚴厲地壓制重生時間，毫無疑問，我們還將做出調整。

UI更改

登錄和角色創建屏幕已更新，煥然一新。
現在，您可以在從地圖屏幕生成載具時選擇載具的配置。
在UI窗口中查看的角色和裝備已經獲得了一個高亮效果，以獲得更好，更真實的游戲外觀。
玩家現在可以在常規設置的界面選項卡中調整禁止部署區域和軌道炮地圖效果的顏色和透明度。
當角色首次登錄時，他們將自動進入一個開放小隊。戰鬥等級為15級和更低的玩家將優先安排進入開放的導師小隊。可以在常規設置中選擇退出此功能。
領導和目標成就現被置於戰略成就樹下。

步兵
NSX天照
快速出刀和持刀模式的傷害從350提高至450
持刀模式下的傷害從1m→200，50m→143增加到2m→450，50m→143
持刀模式的傷害類型從輕武器調整為近戰【譯者注：這意味著天照的遠程攻擊模式不再能對突襲和火花造成傷害】
持刀模式下的鏡頭晃動已被移除，但加入了單發最小後坐力
持刀模式下的天照只發射刀波
開發者備注：我們已經使這種武器與其他刀具相比更具競爭力，並減少了與其使用相關的一些困擾。

NSX薙刀
最小垂直後坐力從0.6降低到0.4
最大垂直後坐力從0.8降低到0.6
開發者備注：此處對垂直後坐力的調整可提高第一次射擊和持續射擊的准確性，並使後坐力更可控。

NSX天狗（NS SMG）
混合激光的彈丸散步和腰射散步縮小從20％增加到33％。
彈夾大小從20增加到22
彈藥容量從140增加到176
開發者備注：這些改變旨在使天狗更加可用，並使混合激光附件與擴展彈夾相比更具競爭力。

VE-C地平線（VS卡賓槍）
每顆彈丸的最大傷害從50增加到56
封裝彈藥的最大傷害從75增加到84
不再獲取錯誤的擊殺綬帶。
開發注意：地平線有足夠的缺點，我們認為不需要將它放在更低，更保守的傷害級別上。

MG-C1血族（TR卡賓槍）
不再獲取錯誤的擊殺綬帶。

強光屏障（工程師可部署）
此物品已煥然一新。

雜項
添加Pixenal的反射加載界面
添加FelixTheLion的TR偵察任務加載界面
添加Isonami的等待指令加載界面
在某些動畫中，仲裁者盔甲不應該再有模型破壞。
極樂重生倉現在在重新部署窗口中顯示所有者的名稱。
Everquest 20周年紀念的閃光點不再出現，而且樹也不見了。RIP樹。
龍葵的開火模式現在在UI中正確地顯示快速近戰/近戰。
艾美瑞士戰局現在將默認迷彩應用於VS女性角色模型。
輔助屏蔽在加載屏幕上不再顯示覆蓋圖標的3D模型。
輔助屏蔽3D表示在加載屏幕中更改。
在某些情況下，與換彈速度相關的漏洞的推測性修復。
NC半自動和自動霰彈槍不再繼承玩家在加載界面上選擇的裝甲迷彩。
異星爆能槍加入副武器成就樹。
使用金甲蟲的玩家現在應該在受到傷害時聽到被攻擊的聲音。
TX1-FB連發槍不應再能切換至單發模式。
玩家模型不會在其未加載完時出現
修正了一個問題，即在開出新載具後，先前擁有的載具受到損壞會導致你的角色禁槍。
當一個角色在登錄後第一次加載到一個區域中時，它們的彈藥會得到補充。這間接地修復了一些第一次加載的問題。
T7-P不應該再自動解除裝備。
對於遠程客戶端，VE-H MAW的換彈冷卻粒子效果不應再隨機出現。
LB00上的1.75X目鏡現在可以通過證書購買。
特殊顏色的激光瞄准器現在應該在他們的提示中顯示正確的散布減少百分比。
Wintergaming的貼花現在可以在商城用1證書購買。
Bibi貼花現在可以用作軍團貼花了喵~
修復了閃光條紋輪胎的顯示問題。

有apex了 不了

終於支援Directx11
等咗好撚耐

NSO角色僅對處於會員身份下的玩家可用。

我唔係會員都開到

佢索性整ps3算啦, 新faction又唔係有特色野

佢有隻新game叫 planetside arena，原本諗住今年年頭上架，但係公測過之後發現好多問題，而家推到年尾，不過我唔睇好呢隻新game，反而繼續改PS2仲好

好膠

好好玩

好耐冇入過game

今日大更新，入去玩新陣營

其實Planetside 1 既模式好玩過Planetside 2好多

淨係drop pod既戰略性都大好多。
成個platoon一齊係home planet 等drop ship再drop落個城到改變戰局真係好正

VS forever!

仲有有得執inventory令到個玩法唔會焗限兵種。

好耐以前玩紫國,成日俾人蹂躪,之後換咗電腦就冇裝返

呢排VS成日贏，可能有班NC走左去幫VS

ps4版會唔會更新 部pc個build玩唔起

應該會掛，但係ps4有人玩咩？

一早見過, 完全唔會想玩BR既ps囉,
我想佢用新engine去launch隻新ps多,
國戰呢樣野依家真係見少賣少,
albion / foxhole果d又非熱門搵唔到腳玩